啱啱一個甲子年，拜登重現約翰·甘迺迪輸哂俄亥俄同佛羅里達都贏總統選舉

啱啱一個甲子年，拜登重現約翰·甘迺迪輸哂俄亥俄同佛羅里達都贏總統選舉

咁即係代表呢2個州傾向共和黨?

代表牙JOE會俾人刺殺

傾向勝者

咁美國咪有史上第一個女總統

why not both

贏晒啦 又黑又女人

梗係殺咗條女先

眾議院議長佩洛西

左膠： that’s what I want

第三順位係佩洛西
一樣係女人

會唔會重演埋甘迺迪

第三個係佩洛西

唔會被殺既
可能因健康問題做唔滿呢

咁係咪代表呀糟會任期內暴斃又或者俾人暗殺

佢上次俾人殺係拉到LBJ攞到史上最高得票率

咁多醜聞唔見得光既野，你話呢

睇黎又一個做唔滿任期既總統

半黑半印度呢

一次過滿足三個願望

攪埋基加傷殘仲好

女人黑人亞裔

當年加州仲係共和黨地頭

傷殘一早好多例子
公開搞基真係未有
KDH已婚

越黎越精彩

如果係變性人仲屈

希望佢中埋俾人刺殺

加素食囉易d

連登仔老母做

JFK係史上第一個天主教徒美國總統
Biden係史上第二個

最後證明咗唔揀尼克遜係錯誤，越戰愈打愈衰

最好有隻機械手

佩洛西算係ok啦

所以咪暗殺

民主黨通共單野就最好拜登做總統，終止調查， 之後再暗殺，咁就可以成件事石沉大海

陰毛論話係CIA 同FBI 聯手策劃

DEEPSTATE又發功

牙JOE

德州仲係藍

可能係自然死 佢選完個款都得番半條人命

屌呀，用失智joe同甘乃迪比

副總上場 啱晒劇本

騎緊賀錦麗時馬上風

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

佢襯早死就可以close file
唔洗燒到克林頓、希拉莉到

兩黨路線/角色係翻轉過一次

擺個老人痴呆上場咁好控制, 點會殺

1964年開始switch

左膠又贏

當年醉拳甘迺迪最後輸俾鐵拳無敵孫中山。

第一個老死既美國總統

老死就無同情分

刺殺

你睇Biden個格都做唔耐啦
分分坐左入白宮都仲以為自己做緊senate

不過呢屆政府邊個當選都會有刺殺
Biden應該耐少少概

其實我都覺
分分鐘上任前身體已出事
佢連debate都唔精靈

天命黎既
兒登仔咪怨啦

好似話 呢個天支地干年 贏既三位在任總統
到最後未做完都死哂

點解64年咁撚藍

死於任內

72年仲痴線

加埋同性戀

痴撚線咁一面倒

香港都無試過立會輸咁多

Designated Survivor

72年Nixon
你睇84年列根一樣咁誇張

庚子年1880年嗰個總統都係畀人刺殺
選唔上都係避開一劫

咁咪賀錦麗黑婆上咯

共產主義者。

可能未上任就。。。

好難唔贏架喎，無中生票

上年區議會都只係8/2比

呢幾年好似歷史上的拐點咁

分久必合，合久必分

果陣FL得17票但NY 41票 PA 27票

拜登成為史上第一人輸哂俄亥俄，佛羅里達同賓州都做到總統